香港應由香港民族治理

世界開始進入右派管治既時代 香港都唔例如 極右勢力開始抬頭

愛我大香港國

不嬲都港人治港啦

香港人 > 中國人

驅逐中共駐港機構人員 雙非人 施君龍出境外

抵制支貨 驅逐支畜 還我香港

睇到人用淘寶真係

推

賣國賊